[I/A]瑪奇：夢想生活-1月23日出有冇人玩?

韓國 Nexon 正式授權的，中國崑崙遊戲開發
如無意外就聽日１月２３日出！！

先介紹返有咩系統，相信好多人都等緊另一隻瑪奇手遊出，
但無奈果隻真係好耐，所以都係會玩住呢隻先

入面有咩系統？同瑪奇一樣定唔一樣，等大家有個慨念
- 自動戰鬥、自動尋路 （中國開發必有）
- 年齡、天氣系統係同遊戲無關係嘅
- 無咗【十歲打倒熊】呢個稱號（甚至無熊嘅怪）

咁…咁有咩係瑪奇有嘅野？
- 營火（可以繼續同女女係營火前談心）
- 演奏（好似同ONLINE一樣咩都彈到）
同有好多好型時裝、坐騎

官方FB：

事前登錄：
- 以下為本人邀請碼連結，可以按或者唔按，求求日行一善

- 以下為普通LINK(不帶邀請碼連結)

好似話自動Game
玩10分鐘睇睇算，
個活動廢事理，
搞個活動時間隨時長過玩隻Game.

都係等惡魔貓版，雖然伏伏地咁

係自動GAME，有自動尋路同戰鬥
惡魔貓版我自己唔係好鐘意佢畫風，講畫風呢隻似好多，
係唔知點解比中國遊戲廠開發
搞到入面系統強國化

惡魔貓個隻畫風整返好左啦（好似係）
原廠個隻真係完全重練想整隻手機玩到既mmorpg
你見啲按鍵同操控同依家大部分既驚都用既虛擬按鍵
就睇到有落心機去整

仲有鄧肯變左女人

惡魔貓版我估最快今年先出韓版
台港版起碼兩年後

講戰鬥一定係惡魔好玩
呢隻比強國整完變咗質

但係我係休閒玩家所以有得比我彈下琴
坐下火換下時裝就夠

聽日10:00出

有可能同時出
依家好多手機驚，尤其韓國驚都係咁

巴打們幫手互刷

照宜家GAME定律應該得 半年貨仔
不過等半年後我估已經玩緊 暗黑破壞神手機版

推薦你一個好用嘅野

十分鐘電郵
我自己幫自己刷咗十幾個

tks 巴打

怕佢未出就執啦

原來有巴打開咗post啦
Btw原瑪奇玩家
有自動追蹤唔緊要
比返電腦隻瑪奇咁要接技我都心滿意足

素材email要登入fb先計數 要再整fb account?

聽日10點開波？

技能唔知洗唔洗接，就咁睇片睇唔出

係呀，事前登錄要FB入
開FB AC要有EMAIL，用十分鐘EMAIL唔洗自己開EMAIL
只要瘋狂開FB AC 就搞掂

之前封測D人話APK有公告寫
聽日10:00AM開波

Fb會email出個驗證碼比你 十分鐘email會收到email?

可能真係會 不過先玩下呢隻先 好悶呢排

無錯 你重新整理10分鐘EMAIL
佢下面會顯示你收到嘅信

謝謝幫忙

係咪事前活動已經完左

有得dl 個背景音樂

呢隻係原廠果隻

呢隻係聽日出既...

好老實, 如果講瑪回憶既
好難接受瑪奇變成左一隻咁既大陸式遊戲

呢啲驚唔自動真係搵鬼玩咩

支持左先

支持下

屌 真係勁大陸
啲技仲要無硬直

同依家啲免洗GAME冇分別

瑪奇RIP

個玩法同手機版隻RO有乜分別，屌

不話你唔好話 手機RO到依加仲唔少人玩緊

Ro咁玩都還可以，個係瑪奇邊係咁既style，屌又係刷裝刷小王game

J下娜歐算

咁又係 本身仙境都係鳩出技

屌佢弓手玩到同RO一樣樣 狂出二連矢打王, 仲有咩單吃王, 屌你碼奇就係玩得勁咩武器玩法都殺到王先好玩嫁麻

就係要靠反應同出技次序

其實睇死啲大陸驚都係玩戰力
課金換戰力

聽日都係廢事Dl Thx

最少法師係要儲技
Btw弓手應該好撚尾機
係咁狂普攻

等原廠韓製瑪奇m啦，支那呢款垃圾黎

其實手機game仲想點 都還原左好多啦
手機game就係要快同方便
依家啲人邊有時間坐係到打咁耐機
有時間玩 玩番online game唔好
玩住等韓版

玩住等韓版x2

我已經準備好賣腎賣肝了

韓版只睇試玩片，雖然還原度好高。但我覺得會玩到頭痛 只係睇佢出技都覺得好辛苦
Btw玩住等韓版

巴打會用咩職業 劍pvp 弓打王

想玩琴但要110lv，最後用弓

死,ser?

成日斷

Keep住斷

Btw大家開男定女角

大家係S1?

係

唔做人妖

S1

屌 想創個角姐
Keep住斷

卡左係個練近戰任到 狂斷

+1

瑪奇特色 狂斷

係咁彈

你地有冇卡咗係註冊伺服器個到

有無s1 group?

多左幾個ser...轉ser唔知會唔會好d

屌你老母貝婷爆炸左

大家都會想入Ser1 做終極老屎忽

轉左5 ser 好好多

屌你角都未開到係咁彈

其實係咪可以幾個ser遊走，唔會好似以前fix死一個？

點睇都唔會啦

其實歲數會有咩影響?
新手一問

點解你地down到既?
google store仲係預先註冊

畫面幾靚

已轉5ser 好順

斷到仆街

Ser1 開到

玩左陣已經想裝翻電腦版

依啲game冇 自動真係食得屎

設定個到有得set自動戰鬥用咩技
但搵唔到自動戰鬥on 個制

聽番個登入音樂好懷念

已經唔想人手行 都係求撚其玩

有機會LV未到 未解鎖

無自動 不了

入唔到貝婷

有自動 按地圖 搵岩npc就自動行

頂你個肺 玩到一半 ser都無撚埋 得返奶油手ser

Thanks巴打

老西都貝婷 去其他ser有撚人同你玩咩

得翻s6揀

有無公會

冇玩家商城就已經值得玩

屌 原來係咁

真 玩過pc就知去到後面得返貝婷有人

得番s6姐係點

無撚錯

同問 貝婷個ser比佢收撚起左? 咁多錢賣廣告無錢整server

D人幾耐大一歲?
有冇得SET唔俾佢大

一開波有得選幾多歲

以前電腦版一星期會大一歲
有冇人知呢隻係唔係都係咁

第一日就咁

應該唔會,30lv重新一次

人地有龍？

畫面好靚 不過係咪暫時得3個職 佢分2個武器係咪唔同技能 定還是一樣 ？

搵唔到邊度DEL角色

瑪奇係無職業之分架

有冇人想一齊挽

同班台灣fd等緊佢開返貝婷先入去

新手入坑，隻game有咩特別
好似冇避招

自由度幾高

我就係記得冇 不過佢有得揀武器 即刻上黎問聲

無分,你中意用咩武都得

我見到wo

貝婷開公會既話有無人一齊搞

突然多左咁多ser

ser1開返

又斷過

童年回憶
做任搶怪搶到傻

彈到仆街,但都唔會玩其他死城ser

咩武好？

點樣拎番事前登錄啲獎勵？

點解人地有龍騎既?

做主線會送你幾日

肝到pk 每日活動+大量副本+打王

有興趣

屌你老母貝婷斷ser斷到傻

除咗攻擊系統衰啲之外
其他都可以接受暫時

d虛寶有得拎未？

好撚正 個堤村 個鄧肯 個娜歐
回憶都返晒黎

玩緊弓，想開第3個技練風車
但佢話要完成雷納德的弓術修練任先
去同個npc講野又接唔到任即係點 ？

縛定唔到

fb都唔得?

有冇愛麗沙ser ?

有

E家入唔入到去 好似卡住左

隻game係冇特別
只係勝在個畫面原汁原味
韓國出個隻可能好玩d
但d畫面唔同晒樣

開公會 係咪ser1 到開

屌 係咁斷 點玩

ser1 應該最多人，ser 1開啦

地下城有得自動戰鬥

好撚正 有得set返原版bgm

留名, 下載左等收工先玩
大家乜野server

ser1

呢d game一定玩ser1

有冇得唔SHOW頭盔好7...

解晒任有咩做 要65lv先有主線

我仲由細睇到大tim

入SERVER要排隊

我打怪都無經。。。59lv卡住左

點樣升LV最快?

跟住主線解自然會升..

我都知 個主線要65LV先做到而加56

我見好多人仲有得升
會唔會公會都有任務？
你入左公會未？

我地城是但組D人都六十幾

打怪升得好快慢

進入遊戲排隊中

你地有冇去參加你問我答

ONJ 問其他遊戲既問題 魔獸世界 識鬼答咩

我都係
得一個人0岩左

跟大隊炒哂車

做乜9

連登開左公會未

第一果個7x點升

痴撚線具ser一分鐘斷一次玩撚？

一早轉ser 無頭痕

第一日實會咁 但最易搵人組

++

第一ser 要排90人 入唔到

點解d人可以升到72
唔係有經驗上限咩

SER1 LAG到玩唔到

30轉左生好似可以再升
60就唔知了

陣間緊急維護

60都有往生 可以繼續升

重生

白狼 一隻0.07%經

唔係指轉生
我指每日上限

冰龍可以增加角色經驗上限10%

好像有兩隻會加

骨龍加15%

代表要比錢先有經驗

啲人有哂2隻所以先升到上去

副本打咗味
同埋D日常任解一解

升到60都係用緊15LV裝

係咪冇得收埋個頭盔, 好7

好感動 有得玩番瑪奇
d 音樂 d 畫面都收哂貨
其實有自動戰鬥呢D好正常 岩番工玩
難既關 就要自己郁嫁la

同問

有d王預左2500lv先打
應該升好快 所以冇10幾lv就一套裝

要200個幣先開到公會

15LVL之後應該就LVL100個地城吧

開公會都要課金?>

係 d 裝既系統有D 怪
想換下裝都冇.. 地下城打左幾次冇哂獎勵又刷唔出野...
D npc 又唔賣裝....
我已經自己打緊鐵 斬緊樹自製

係咪同以前一樣有得自己整野

初頭D 野都幾易整 搵個廢工匠買個圖用資源就搞掂

有無ser1公會群？

生活技能好難升級，砍舊木都係0.0幾咁升

難怪連登仲未有公會

S3有無人開咗公會啦？求加

個個都S1

地城boss咁難打 次次都超時

係咪打正身，唔好打分裂？

你地升技未

有冇人打地下boss 街場d人唔識打真身

點弓手點解打左幾次boss地城都仲係12/12

因為你仲未過關

點先算過關
打完隻紅蛛開埋寶箱都唔算？

你打個係普通地下城
boss地下城係限時

有冇安ser公會

狂打副本最得最快

升

終於明
唔該晒
入去俾人狼sm

進入遊戲排隊 245人

ox問答如果過到關有好多銀幣
逢搭正就有得玩，一陣8點大家都可以玩下
啱啱7點入果場400人都有30個可以答啱哂10題

利申：第一題已經死左

真心 到依加爲止都收貨
音樂 畫面 地圖某啲細節位還原度超高
係最唔鐘意 佢既技能系統同埋攻擊系統。
其他都好好 手機版黎講

手機黎講算係咁

S1 求公會

59LV到玩到上限

真係算係咁
最少佢係算原汁原味 地圖人物都無咩點改
好過某啲XXXm

啲技名同怪名都改到七彩啦，魅魔變撚咗女妖

風箭，無斬，自動獲得咁滯 即刻無哂感覺

痴線

要等到幾時

速食game仲同你慢慢解咩

依個真係唔知點解要改
可能大陸譯名唔同

所以個個玩弓
因為無硬直一定好撚屈

但都唔係新手就有啦 雙劍石像都唔洗搵 風箭都最少打下地下城啦

最撚on9係你放招反擊係玩弓嘅技能格，會減大傷 完全唔係瑪奇風格

所以都有話 佢技能個part真係好撚差做得

弓就不嬲都強勢
但前提要好多生活地獄堆砌出黎
依家

佛格斯唔修爆嗰度又係一啲感覺都無嘅

大陸整預左架啦
玩兩日過下癮等瑪奇M

個登入BGM 真係好懷念
D回憶返曬黎

不過應該唔會長玩 睇左你地D感想後

反而有興趣玩返電腦版

早幾個月前 我裝過黎睇下 但已經睇唔明 到底玩咩
G5 玩到 G13 就轉左去玩魔獸世界 2隻GAME 年資同樣5年
又雙槍 又刺客 (無記錯
最重要係個粒豆 用google chrome 登入唔到
要用IE

呢隻係正廠出咩 正版個隻唔係叫瑪奇M咩

一開波揀戰士會唔會好不智

刷咩升？

入唔到？

排咩隊中 點排都無前過

揀法師先不智
好伏

入唔到

我記得雙槍已經係屈機，不過嗰陣出咗無耐就無玩了

我玩到G13 就無玩了

點樣連續打果樹打路燈? 我見人無限連

見到有個會叫HKgolden

屌西 放工搭車想玩已經要排一千

貝婷勁撚多人
入個XO分分鐘仲多人過PC版成個貝婷啲人

連登無人開
我入左hkgolden

或者係伺服器垃圾

入XO佢有寫在場有幾多人
最多見過有5百幾人

下午有場第一條就死剩4個

佢啲問題真係好撚癡線

我都係

你地過唔過到boss地下城？

12點都要排800個

Ser 3

唔知有幾多關

抽到春日頭飾 但係背包冇係咩事
扭蛋機

一定要組滿5個

隻狼人係點唔比佢分身?
重佢?

斷佢技

紅左用咩斷?

我未試過過到，但差少少
打死左真身先，之後再打分裂
不過有個退出左，變左唔夠攻
最後打到隻分裂得返勁少勁少血就夠鐘...
差幾秒

狼人只係第一關
我幾次打到第五關都唔夠時間

咁過到第一關都會有獎勵？
定要過哂6關先有？
可唔可以帶小弟過1,2關

入人地場，高戰力就過到。
過一關開一個箱。
開過既關卡，第二場再通關就無得再開（唔知係永遠定每日）

有無人掛圖鑑

正常就打左分裂先

痴線，咁夜都仲要等幾百人先入到去

已經唔駛排

推

賣左個假髮有500幣唔知有咩用

抽多幾個賣

屌，第五關條仆街不斷回血，打撚咩

冰龍骨龍點先有？

愛ser 104lv留名

咁快104 好癲

依家先75

無曬任務唔知點升

d技轉晒模式，洗唔洗練左風車先

係唔係只係不停咁打地下城農裝備?
而家先得2件紫裝

CUTE版

生活技可以整

點解大家都係咁抽野 ? 但我唔見有呢個功能

75LVL抽同伴

d 羊毛召同伴券淨係可以用COINS 換?

冒險夠10分都有一張

100分

有無貝婷公會收人

一開始唔好解主線，解曬其他任務同刷地城先， 因為就算你經驗上限左， 主線都有經

其實好唔好玩？

我都愛ser 104

輕輕鬆鬆當回憶下都可以既
但唔好咁認真
因為同PC都幾唔同下

當借個瑪奇名黎玩
唔洗太大期望
韓服個隻話唔定繁中都要等到2020

冇龍都104?

我2條龍

風車同重擊千祈唔好升

點樣點讚人地?

點解？

要人地分享

貝婷109留名

廢技

學左都有得RESET 唔緊要啦

估唔到犀牛BB連用+HP AURA都係紅色...

回錯POST

唔早講 玩完啦

我都未升到EXP LIMIT佢已經同我講玩得太多叫我休息下...

等於要每日衝左等先解主線再掛圖鑑

前期無咩ap，廢事升

我點晒 無限斬，有無錯

唔係有AP多咩
無理由一開波都唔升下D技

諗住衝被動

解主線既經唔會計落去每日，所以解左先都唔驚

無斬同猛擊記得裝埋一齊

AP係唔會夠， 你遲下就明

係咪要10歲先拎到稱號

手機版算好，生活唔係必須

你尾刀到就有

有，猛擊我有裝加1秒，有升

戰力點樣升見人多成萬

人地隻寵都萬8戰力

0課玩家表示係咁中小鹿男

猛擊呢招係必升

儲緊料整100lv裝，整極都唔係戰技

其實咩裝備色先係最稀有, 唔識睇...

愛ser有冇公會

暫時入左一個。。

0課冇龍
依家最多87lv

課都好似唔係好貴 服務卡同個3個包

0課都可以有龍啦

0課104

我忍唔到手，課左服務卡

卡住佐係81LV 點搞 應該買咩龍好

勁 我兩日爆晒經同採集
真係升唔到上去

我已經遲左一日開雙龍，昨天開得單龍
開埋應該110lv盡

咁鬼多款coin 玩撚死人

我都係，今日先雙龍，所以104停了

卡等有咩用

係邊度可以抽,我只係見到碎片換

係背包click個卷咩羊皮卷定乜

打第二次個boss地下城無野跌
係咪一日只可打一次？

有無人會練生活技？ 好似好浪費AP

1關1隻BOSS= 6個箱 一日最多12個 =一日最多2關

消磨意志

加油 我岩岩先開始掛,依家1800

我等刷完掛第二隻先訓

係咪刷夠就可以變身

20000隻，我諗住12000收手

因為唔知變身有咩用

無撚用

有用都變蜘蛛

唔變

掛蜘蛛升lv?

話功能未開嘅

你75未

啱啱抽到lu 夏麥尼 sr係咪好勁
Btw 瑪奇做咩變到咁 玩呢啲卡game咁

只係瑪奇skin嘅大陸game

係咪死ser？掛掛下釣魚彈左出登陸畫面
然後一直顯示 註冊伺服器

個殼係瑪奇都已經收貨 佢冇同伴呢個都還好 加埋就真係

有S2公會 88法 100會轉詩人

樂器演奏果個解鎖第一個裝飾即係咩嚟

點樣掛採集 定要狂人手咁？

Boss地下城最後一關真係唔識打

打怪掛機係咪無得熄左個省電模式?

個BOSS消失左可以睇小地圖 佢會顯示BOSS既位置
然後你再用範圍技爆佢出黎

不過我覺得好睇隊友
次次玩親野團都總係總到兩三個得五六千戰力
甚至有啲三千
然後就唔夠力 (其實可能係我唔夠力)

圖鑑

我開隊較100-300lv入

死Ser?

你咩ser？

隻game點解會唔比升lv咁on9
2個鐘前59lv, 岩岩入去打左陣就話我今日夠，唔比升

最後一關打3隻怪佢打到尾覆自動回血
試過夾硬想打死一隻先但係又打唔到
定係要打到佢開始回血之後就轉打第2隻

打到, 全隊夾埋打同一隻

貝婷

佢比升一早g1就做完，都係平衡遊戲啫

呢啲真係打之前要講定 如果唔係打唔到
當然你夠大力可以自己秒一隻就另講

想問個機制係點?
我琴日24號開始玩(而家過左12點)
玩到59lv,我追post好多人都話卡59,咁我就停
岩岩過左12點,打左陣仲係59lv就話我今日夠，唔比升
但有d人又話佢升到104wo

見到公會有人3萬戰力
好痴線

凌晨五點更新數值

我得13500

我都差唔多
到底係點樣撐先撐到3萬

人地隻同伴都萬幾，無得比

即係每日只可以升59lv?
佢咁樣好似都係平衡唔到隻game
早我1日玩就有得升到104
我琴日玩就最多59
過多幾日既上限去到500,當我過多幾日先開始玩,咁都係要一個個關卡等佢解封,而唔係比人追返去到上限
btw~tks~

咁隻game新出，你遲人1日無計
日日開雙龍，掛圖鑑追囉

人地2日開雙龍升到110，我都遲人小小啦得104

我指係等級上限呢個平衡問題
因為佢等級上限唔係全世界計
而係你加入隻game個刻再逐日計
其他game個d真係想平衡,係全世界計同一個等級上限
呢隻反而仲唔平衡後加入個d新人

用遊客帳開局點樣綁定？
係咪一定要開新kimi ac
唔可以用返我之前玩其他game 開既kimi ac綁？

仲有得追嘅，瑪奇lv數真係好死，大家都係想解主線

算,棄
唔係追唔追既問題,我本身都冇諗住課
但見到佢呢個設定咁on9
過多排舊人走,不過咁既設定下係唔會有新人加入舊ser
即係個ser好快玩完

Level虛數黎姐
Pc版幾百lv咪又係咁同啲幾千lv pvp
我估呢隻差唔多既姐

點樣掛機打野外掛

瑪奇啲人不嬲都幾千LV起跳
去到某一個位 練哂啲生活技 大家都係一樣
個level純粹係個數字

個100lv 地下城咁鬼難
比d蛇滅團。。
仲用緊15lv裝 唔夠打地下城又換唔到裝

去巨大boss商人用魔幣換一套100lv先囉

同埋有法師會易打好多，咁多條蛇法師範圍大大力打落去

你去到你想刷嗰種野外怪度之後轉自動 開住隻game咪得

升合野啲技升到喊
我已到達90LV了 但武器還是....15lv

合裝/拉打
我一個人拉全電腦都夠
都係15lv全套

合裝即係點 自己做武器？

d人話卡等唔重新住,有咩用?

yes
我自己做左把黃色

有詩人易打好多
有得全體加攻，有得全體回血，有範圍技每秒扣勁多

貝殼係邊度執?

我都喺入面, 都算多人玩公會跑商

艾明瑪夏外城

但要做100lv武要E級
要斬幾萬棵樹

詩人勁難練技

本身有得做詩人技能第一，但比條友求我
心軟，冇同佢爭
錯過左今次依個機會，唔知之後仲有冇機會做第一

會長叫入左會要入LINE群

搵到了

打左一次勁難打打左勁耐

想問 時裝係咪抽中就等於解鎖 之後可以放交易所賣？唔洗綁定？ 係交易所買返黎又係咪一定變綁定

我尋日抽中假髮拎左去賣, 都解鎖左

採集有冇得自動
D生活技能好難升，難過瑪奇本身

著左就變綁定

升升下法師又想去升詩人
哪有AP

唔係玩你地個ser 冇得入公會

呢個係貝婷Hkgolden

連登呢邊冇開 快d開返一個

點解我採唔到既

要買書學左助田先

唔好玩啦 難過本身？ 你肯定冇玩過
想當年拾蜘蛛絲.......仲要練失敗

PVP輸撚晒, 痴線

諗住升到1拎個大師，然後就見到咁

同電腦一樣

有無人卡緊等

係卡等唔重生
有無人知有無用

用咩職業
用法師打電腦好易，一個火球幾萬就秒左

詩人掛圖1流

唉唔識玩, 好撚嬲

羊毛F升E要750...我好肯定PC唔使咁多
仲有每日採集上限

未玩到後期, 唔知後期升級D requirement

呢隻GAME冇武器精靈0既?

迫你買6倍騎

其實當年pc都係要買服務先做到主線

詩人用藍用得好快, 點搞

近戰既話練邊招上1先

我掛機用模擬器 佢會進入省電模式 之後會卡死左 卡畫面有冇人都係咁

冇得手動補血

指食藥水

有無人知貝殼點黎？

水城外圍有得採

得自動

轉左咩同伴

一星銀魚串燒點整 整左幾次都係兩粒星

我已經整到5星都出埋 都出唔到1星 係咪已經卡撚左任

咁你試下買人地果啲

留名 最正係仲有keep住d bgm

mk

屌見到啲人加埋隻寵五萬幾戰我覺得似係造馬多啲，根本就係官方啲人嚟嘅

多謝課長

佢為左谷戰力，真係洗好多錢

點解成日話我釣魚太快了

有玩 ser1 0課金

戰力點先升得高
兩日雙龍 135lv 但係好低戰

人 戰力=賦予 技能 強化裝 稱號

同伴另計

打完G1 好感動

點先可以娜歐買賦燒

你pc版無斬有幾難學呀？
係風箭 3中法要用書學姐

無斬都麻煩呀
又要落雨又要閃花盤蜘蛛
個陣新手成個公會同我一齊打

貝婷求加我好友
夏薩特似我

貝殼點採

去水城

艾明？

無錯
可以禁地圖>艾明馬夏外城>採集物>貝殼

我今朝先賣左個100lv橙飾700點數

100紫已經唔值錢

有無團/gp 貝婷

Ser1 公會收人
高貢獻者優先

聽日都200啦 仲邊有人要100紫

新手收唔收 長玩

200紫飾 50幣都冇人要

原來設定有得教
你教到0%

即係0%之後如果要補血就有制彈出嚟叫你用定點？

自動
0% 你都已經死左唔駛飲
0-100%任你較

唔知係咪錯覺，我set咗50%但有時跌到零都唔識自己回魔回體
所以我都想知有冇得手動食藥水

一樣 應該有cd
set90%食都冇用

大家玩咩ser多

有冇人知打事件啲金色鬼，
打完出嚟啲幣要同人搶定自動落袋？
實驗咗幾次都睇唔出

SER1

打佢果陣跌d錢就直接入袋
死左跌d錢同銀幣就要同人搶

有時好老尷，冇乜人搶顯我好大食咁

屌。。。男人黎

正喎

抽到個王座想賣點知手快開左
仲要得10次...

中法仲容易學過無斬
買返黎

有冇ser2巴打
你地入左咩公會

探測2次打2次地城先有，唔算難，但唔會係一開game頭一個星期學到

裝備咩顏色最高級
點排法

橙＞紫＞藍＞綠＞白

我升得好慢 仲係得116lv

頭先比隻寵搶左巨大熊最後一擊

有得教

採集個d 係咪冇得自動攪？

要手動

你地每日綁定印章通常會買咩

白哨

強化石 月光召喚 白哨 買晒佢

魔力賦予卷軸

依家先200lvl

詩人一技去邊練最快，要一次過打4隻先練到 手機game都咁撚難練

艾菲爾

打事件怪升

每日採集咁有限 升咩生活技先好?

我打算升木工先, 加大傷&暴擊

除咗巴哈之外 有無攻略網？

記住要一層層賦上去
D機率好好多..

AN機,頭先買高級服務卡果陣,直接用信用卡係google play度俾錢
錢就扣左,但就乜都收唔到
係fb專頁問左之後佢叫我send email俾客服搞
send完之後上巴哈見到有人都係同我差唔多情況,扣左錢但收唔到印章
結果send信去客服既結果就係將個波踢返俾蘋果,之後蘋果又踢返個波俾瑪奇客服
而家google改左退款政策,好撚難退款,如果聽日客服果邊話要google處理,睇怕我都係要搵銀行搞

SHIT, 我晒左好多…

shit 我都係

岩岩係ser1開左個新公會
有興趣一齊玩既巴打歡迎入黎
公會名叫 ‧新世界‧

望家

想問點樣入公會

解支線 前面係叫你加好友加完就到入公會

千奇唔好玩法師，
我就係成功嘅失敗例子

我E直上6

想開D低能野.
有個任交 銀魚串燒 , 我唔小心點走左個教學 睇到未睇到, 又無地方開返個教學
有無人可以教下我點整 卡住左兩日啦

兩條銀魚，一個檸檬，一袋鹽
用煎

冇買寵輸人 幾條街

謝謝
感激不盡！

屌我都係 明明以前麼法都玩得過下

弓箭手四招技能
有冇話邊招要升滿先？

頭100lv都係玩法
之後果斷轉弓

有無人知5星食物係要點整，整黎整去都係2，3星，d公會任要5星，唔係講緊加工乜乜果d

我都係, 轉左玩詩人

係咁整， 整到佢5星， 有隱藏熟練度

唔係掛 又要刷

我直接整30個上5星熟練 然後得30個得3個係5星

整藥水可唔可以一次整晒？

玩法師玩到240級 好撚廢.....

法師苦主大聯盟
230級，打G1主線異界嘅地城，一個都過唔到

開左個新公會
叫 平行時空
s2 愛ser
暫時得我一個
有興趣可以加入一齊玩啊

法師苦主
即刻練個新既 有冇人愛ser

280法師

吓，法好易過喎

電磁風暴輕鬆拉打

PC版老屎忽會等官方版？ 定呢個台版已經夠好玩

呢隻戰鬥應該好玩D

我法200 應該轉詩人好 定繼續

如果手動唔會差好遠，自動戰鬥其他職贏晒

買公會D道具洗AP

準備棄法師

點解做主線任，死咗2次就會自動跳過

有冇人知自己總戰力點睇？
係咪自己同同伴加埋?

壓制都幾緊要，打怪啲自動防禦冇晒

有冇公會可以加入

你地個交易所有無問題？
我全部都得返一兩頁

狂整就會整到5星

戰士被動點邊招好

究竟生活技能 有冇得掛機
F -> E都難到仆街

崩潰地上到D

入左

每日咁多經驗上限。。係咪要每日打10幾20場地城

d圖紙點先多？用錢買好貴

交易所咁on9

錢好容易賺，你企係啲事件怪嗰度等執錢，搵一個分流係啲人喺度掛機嘅，佢哋打完隻金幣怪都唔會執，你過去執錢一個鐘都執到二三十萬

有無ser 10 嘅巴打
我開左公會

第二隻SSR
大家快啲嚟吸下歐氣
2次都係朝早抽先中

精劍，暴擊唔使諗啦

其他唔點？

隻game d畫面真係好唔同步

玩得戰技當然優先點左精劍同爆擊先啦

改佐交易所 得番2頁 玩撚咩

呢樣真係好on9

似係bug?
定佢真係公告咗改得返2頁

尋日終於換咗詩人 好打過法師好多！

有無人記得麵包點整

小麥x5 酵母粉x1 水x1

運芝士超勁

Ser1有冇300lv boss地城團

S3 有冇巴打

有無人s9

S2 留名

200lv 唔夠格里斯貝恩打

我打曬啲細嘅 再行出房回一回血 再行翻入去單挑佢

300lv個boss地城易過200lv果個

250 都唔夠

話說我嗰時其實都唔夠打
之後有次打打下斷左線 入左去以為要重新再打過
點知唔使 直接比我過

我都打咗三次

求大腿carry

入左+1

早一星期我都想入

托烏克個任點撚樣過呀難打到

手機認證唔到嘅
收唔到sms

戰力點升快啲 見啲人150左右都有成2萬幾

稱號技能附魔裝備全橙強化

救命D生活技能好難升

要升生活技真係唔可以慳騎寵

唔夠打就慢慢拉住來打. 一隻兩隻咁殺.
王房小格出咗來殺佢先. 然後剩底D小怪又係慢慢拉出去逐一擊破

我專精藥, 而加藥知同製藥都係D

點樣升lv先快
打左一朝先56

買冰龍(採集+休息exp增加）+採集*6隻龍

頭100野採集升好多，跟住返工回城休息
放工已經升爆上限

啲任務留返晒最後10%疲勞先解

理論上第一日應該可以上 7X

格里斯貝恩有咁難打咩
200lv 弓手打得好輕鬆喎
未扣多過半血

可能佢地係近戰/法師果啲

有冇s6既一齊玩

可能係我技術勁

OK

我都係法師一次就過左，因為太易冇咩印象都唔知你地講緊邊關

格里斯貝恩咪 G1 最後打隻野

努力升戰技

用法師拉打同補血終於過到
我用弓手同近戰完全過唔到

真心想問點解會咁多人練弓唔練法既

因為易練. 但係法範圍技係勁放心.
遲啲你就知有啲好煩既既分身BOSS. 好靠法師啲大範圍車死佢地

頭先㩒得勁快銀魚串燒食譜係乜

打開煮野食果度揀煎就得, 佢有送材料比你.
不過一定要整到 1 星, 高過 1 星都送唔到

我keep住都係失敗料理
啲材料冇晒

我如果用弓一俾多怪圍就好易死
因為冇乜範圍技
所以我想用弓d巴打其實點解咁勁解到d任
同手機版淨係可以放4招技咁少遲d會唔會開返多d位放技

咁樣要去買材料/自己採集過

因為弓打單體好高傷 好多時基本上係秒怪

招流光真係勁痛
打落巨獅到都十幾萬

嘩，咁爆擊未幾十萬

都係10幾萬
未爆一條劍氣三萬
爆左一條五萬八

技能修練印章易唔易出? 打300LV?

玩詩人打千年怪成日俾d仆街搶頭

畀弓搶哂

365lv任要秘銀礦

即係要1650lv個地下城先有得開箱出
掘要升到A又勁難

巴里boss淨係打咗頭六隻
出咗一個劍一個暴擊章
Btw我寧願要裝

有冇s1公會收人

食譜到底要點合

巴里 Boss 出

想問下AP有冇得重新分配？

Wa diu

依加先知改到咁on9
官方個腦真係裝屎

恭喜

趕絕無課玩家，迫你地課金先有歐印

原來有一個點專比任務掘，唔駛計等級

有課無課都俾佢玩死啦 想賣既賣唔到 想買既搜唔到

唔會啦，課金大把地方用，付魔同強化好過去買裝⋯
再買紫哨開晒啲騎寵。
但對無課玩家黎講，交易板就係佢地唯一可以得到歐印既地方

有冇開個group傾計

d壕要追戰力數值差唔多100 200 300 500lv 次次都要6件換橙裝 事實上無課最易既就係做呢d裝黎賣俾壕賺幣 但而家咁樣刷新法其實好難搵到你想搵既裝 變相難買又難賣 本身佢設定已經係2小時隨機上架 上次更新又加埋官方限售價上限 都唔明佢仲搞個刷新系統出黎做乜尻 件事完全無方便到玩家

會唔會係怕係用黎過印
會唔會開個新人課佢啲優惠包之後買自己主帳既野買完跟住個新人帳號退錢

聽講係因為d人開分身課首儲再正身是但將件裝set 12000 賣返俾分身 咁樣半價課金 但佢明明齋set左官方售價上限就解決左件事 好似500金武咁 設定原價400幣 上限最多2倍 800咁 佢set個刷新係無意思 除左煩人之外

有呀，就係你高lv唔會搵到低lv既野，冇得開新人過黑印比自己

有無ser1人開谷
成日搵唔到人跑乳酪守護
野團又伏

其實好心佢搞埋「西」選功能 佢個職業選項選完遠程都係會有近戰裝出黎 同埋之前一堆紫裝又係難搵技能 左右橫移轉頁好易一野轉幾頁

想買自己招技的技能印章都找唔到

Ser1 前10公會收人
Line:nicklf

宜家D每日上限成日都掛唔完
要瘋狂刷副本

公會商店有得3000公會幣買膠囊 , 可以重置一技

採集都去左一半啦⋯⋯我今日都就爆

你採集真係keep住係到㩒
我都想知有冇得掛採集
依家用iPad刷緊怪

好快呀，頭100下，掘一野1800exp，一個點掘5次就9000
掘完都600/1000

我挖一下草 3600

你地練技會谷死一樣定係平均又伐木又挖礦又採藥草？

邊有咁多採集數 禁幾下就一千
都係升得一，兩種

谷死一樣
無錢無Ap 玩唔到咁多樣生活技能
依家都係主力升打鐵

付魔要用掘礦草藥羊毛
頭同身付魔要自己整，唔係升唔上去

整弓整琴整杖又要木工 真係好難選擇

武器打地城大把啦
依家都大把500lv武，自己整要整到幾時

橙武要打boss 街團好難搞 有時街團連300地下城都唔夠打 整完出黎又可以拆強化石

咁護符手套夠係加攻啦
護符仲加埋細攻，又好賣啲
點解整武器？

技能加成%係咪得橙武先有？

成1200lv先有橙色圖紙箱
希望到時真係有用啦

被動技能點樣去學？例如暴擊果d

佢有寫條件

劍士帶咩被動最好

可以呀 通常用咩app 傾？

有無人有食譜分享下

有冇巴打有食譜 我搵咗好耐都搵唔到

小麥x5 酵母粉x1 水x1
用煎

你係咪邦邦人

一齊推邦邦?

岩岩入左你地公會了

以前有玩過online 版, 有無公會可以join

有無求其一個煮嘅食譜

解完470任就完G2可變性騎
之後就無晒任，等開G3

幫推
喺公會入面, 誠邀各位一齊玩乳酪同BOSS仲有結界
出面啲團好鬼伏

唔記得講返
公會係HKGolden

弓手裝備係咪全撐旋轉箭?? 好似最高攻

終於玩完G2

有冇人知道如果我升淫油私人技拿招凶猛
以後再洗左淫油技
招凶猛仲係唔係到

我300LV 戰力仲係得1萬8 好低

240lv 戰力16181

係咪無練生活 正常你練下木工 / 打鐵果啲，廢裝賣咗佢大把強化石

我係

想問下呢招技
若目標沒有攜帶同伴
所講嘅目標 姐係我打緊嘅怪？
定係講緊我自己個角色？

唔係太明

其實法師玩到高lv都唔太差
玩守護直頭係vip全部群怪
掛機又方便，帶回血回魔就可以長掛藥水都唔駛用

留位
聽日拎埋人工轉會，
依家個會啲人升得好慢，冇人玩幽暗地

係，我返工掛唔到機，放工盡量清晒任務，次次都冇採摘就訓著左

如果呢招普通怪都適用就好屈

有冇人可以解答其實呢招既普通怪適唔適用

唔知，不過就咁升都+防+暴 所以照用

要玩到幾高先叫高lv?
400幾lv守護都係收唔到頭
戰士9x個 魔法先3x

三招範圍技全部1級

配瞬發，基本上打到中級都係我收最多頭

依招真係好緊要，升到可以瞬發兩招後
爆發力強好多，世界boss都搶到頭

巴打會點裝備d招？
唔洗回血回魔？

打地城就 火箭+兩招範圍+瞬發
守護就 3招範圍+瞬發
回血回魔真係冇用

有無人開倒聖騎？

470lv就開到

學到嘢 等我試吓咁配
唔該晒巴打

HKgolden 重收唔收人
依家個會無人講野有d悶
玩左幾日終於解左G1
d回憶番哂黎 以前要卡營火打
手機易打好多 劇情一模一樣好感動

209lv 17xxx戰
求收留

大師重有得升

邊到

你做到會知啦. 好多野都簡化晒唔會要你升生活去解主線

成日Detect timeout係咪正常

R1>大師5,4,3,2,1

收呀收呀

睇地圖有!

我id叫鐵沙掌打撚樣

技能修練章點先有

又死ser

打boss 地下地

賠償啦 交易所又垃圾 又成日死server

今朝卡到宜家都未入得

又維護緊

大家係咪都係HKgolden?

等到2046

難得放假先無得玩

刷300 BOSS地下城
頂...仲未入得

200 都覺得難打點打300

你未夠傷害吧
我5百幾lv都先夠打到 300boss 第8關

真。。。
仲諗住升lv 刷下怪

但你刷300 boss地城
大唔大機會攞到修練章 ？
咁多角色 有咁多招技

佛心公司，怕大家年初一掛住打機，比知機會大家同親戚朋友玩

好大機會呀，拎到其他職就賣，再買返自己職

我想同親戚打地城

依家次次都卡好似第十關，勁多分身既哥布林，
人人都玩弓冇咩力打群怪

採礦好難升有咩方去快d

係咁架啦
買水晶鹿，頭一百次x6

有無s13巴絲

仲未入到？

未 keep住都係咁

屌

有冇s6巴絲

趕客

S6揮手

點解入撚極都入唔倒

S6

要用vpn 先入到

差唔多十個鐘玩唔到先補償咁少野

仲係入唔到

有無人覺得個交易板好撚on9 顯示得幾頁

唔知點解用wifi先得
用數據就唔得

VPN

重新貼一次, 因為原會長走佬
Server 1 公會 HKGolden 招人
直接申請就得 好多人多日無上線已被踢
Line Group Link 如下

入group後講聲自己喺game 咩名就得

公會無人打聖石可以點搞

我入咗hkgolden 係咁叫都無人打

Del game重down

喊出黎

點解有d 卷軸唔可以放喺交易板？

支那人乜都搞衰晒，呢隻驚都不例外

S1 有咩公會打聖石

已經無晒人

我仲喺S2 同女朋友努力緊

我入咗個香港公會都係好熱鬧喎，入面好多台灣人都好熱心

有無s5巴打?

．新世界．

收唔收人

lm

係咪完完咗聖騎冇主線架口廿

come on

斷到唔想玩

解完G2之後覺得隻驚好戇鳩
地城d怪隻隻厚血到似困難地城咁款

換咗瑪奇塊皮嘅手機game姐
夠戰力咪易打
同pc版完全冇關係

有D後悔冇入S1 S2, 感覺上人少好難玩交易所

佢改鳩到random顯示交易所既內容,
你見得少物品唔係少人擺野上去
係佢RANDOM D野出黎俾你揀

S2都難賣

有冇s6一齊玩下
今日完破700boss副乜橙裝都冇出